[接受度測試] 澳門明天用健康碼限制離境, 如果香港都跟隨,接唔接受到?

澳門明天用健康碼限制離境,
如果香港都跟隨,接唔接受到?

澳門新冠病毒應變協調中心今日(12日)宣布，後日(14日)上午6時起，所有乘坐由澳門出發客船和飛機的乘客，必須出示7天內新冠病毒核酸檢測陰性證明，即無確診感染，有關證明可透過澳門健康碼取得，當局指措施是為了保障客船和飛機工作人員及乘客安全。

777:健康碼是圈套

政府唔比code = 無得走

成班豬叫港共加強防疫, 算唔算比劇本港共鎖港限制自由?

離境都要 code？

要限你走大把方法
一日唔完
你本身都入唔到邊個國家境
爆到九彩書展繼續

你本身都入唔到邊個國家境
我對你呢一句 不敢苟同
根本仲好多國家容許香港人飛抵入境
或者咁樣令到大家覺悟唔到自己既Right to travel 將會受損害

香港居民不得入境: 台灣, 巴林,以色列,俄羅斯,科威特,菲律賓,北韓,孟加拉,加拿大
香港居民簽證限制: 日本
Source:

暴政要限一個人自由, 的確唔洗理由同大把方法
但暴政要限一大班人自由, 就要所謂原因同理由去justify

好出奇咩, 澳門都出晒新聞
低調處理 出境要課金買pass

乜依家仲講道理
限制出入境囉
到底有冇決心攬炒嫁

笑撚死。呢D叫 攬炒?
呢D有舖排, 有借口, 玩取巧既限制出境自由 係叫 溫水煮蛙
到最後大部分港人心裡面只會覺得"無計啦, 為左防疫"

留名

防疫係唔會停止
一來病毒係人工製造出來，唔會有解药
二來就算真係有解药，一係將解药售價調高至一般人都唔會負擔唔起。
最重要嘅係，當武漢肺炎真係解決到（可能性極低），政府可以用唔同理由來拒絕出入境
冇肺炎就話你有流感
冇流感就話你有肺炎
兩樣都冇就話你有其他病，甚至會話你對黨唔夠忠誠都係病，而唔畀你走。

放心一定會咁做。
中共有心消滅香港人，唔會有人可以阻止。

基本法出入境自由？

健康碼呢家嘢cup水碼黎

唔止cap水，最重要係阻止香港人隨時走。
玩絕啲，驗到冇問題，但去到過關出境，一句：「你個健康碼有問題。」就可以唔畀你走。

[警告] 澳門暫停核酸檢查，市民無法取得健康碼離境批文，同時賣港派正積極支持引入健康碼機制，為新疆化作最後準備

好似澳洲咁，出境要拎批文

唔覺，就算佢押後立法會都係用疫情嚴重，選舉會危害公眾利益做理由，唔太關係咪香港人叫政府加強防疫事，成日話人豬豬豬，其實都唔見得諗野有幾獨到

港豬會好Enjoy

巨型理大事件

最後迫港共收返決定應該只得JR，但香港司法仲信唔信得過就係另一回事